（AmonG US)覺唔覺得如廁大解時做鬼會冷靜同機智啲?

冗著冷靜，一擊必殺

扭轉乾坤，跳渠走人！

最緊要係令你便便暢通，discord啲人聽到你開緊大，就未必懷疑你!

通殺師